﻿division_template = {
	name = "Kaitseliit"
	division_names_group = EST_INF_01
	regiments = {
		militia = { x = 0 y = 0 } # 42k members in 14 brigades
		militia = { x = 0 y = 1 }
		militia = { x = 0 y = 2 }
	}
	support = {
		artillery = { x = 0 y = 0 }
	}
}

units = {
	division= {	
		name = "Kaitseliidu Tallinna malev"
		location = 3152  # Tallinn
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {	
		name = "Kaitseliidu Harju malev"
		location = 3152  # Harju 
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {	
		name = "Kaitseliidu Lääne malev"
		location = 83 # Haapsalu
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Saaremaa malev"
		location = 185 # Saare
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Pärnumaa malev"
		location = 3174  # Pärnu
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Sakalamaa malev"
		location = 308  # Saarepeedi
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Järva malev"
		location = 9079  # Järva 
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Viru malev"
		location = 11127  # Rakvere
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Narva malev"
		location = 4640  # Narva
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Tartu malev"
		location = 9221  # Tartu
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Tartumaa malev"
		location = 9221  # Tartu
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Valgamaa malev"
		location = 6408  # Valga 
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Võrumaa malev"
		location = 9485  # Võru
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
	division= {
		name = "Kaitseliidu Petserimaa malev"
		location = 592  # Petseri 
		division_template = "Kaitseliit"
		start_experience_factor = 0.08
		start_equipment_factor = 0.5
		force_equipment_variants = { Small_Arms_equipment_1900 = { owner = "EST" } Artillery_equipment_1910 = { owner = "EST" } } 
	}
}